呢排食左隻減肥藥叫redusa .系杜偉雄到睇 即輕1KG

好撚肥

你食完瞓得著咩？

食完好精神 無乜點訓到 😂😂你都有食過？

一停藥就反彈返

長沙灣喎都系 A2出口 隔離系公廁
個醫生老老地😂😂

🤣🤣🤣

個陣成班fd一齊睇佢 大家到減到小小 但大家到好多副作用(心跳手震便秘失眠口臭爆瘡) 唔好亂試

系 好多副作用

好多年前有食過
不過我就好瞓到
係個人勁口乾

磅數係跌得好快
不過停咗藥之後就反彈
隔咗一排再去睇食佢啲藥已經冇用

嗰時130幾磅
食藥食到去 113磅

食左幾耐？😉有咁既效果

幾錢

290一個月

我都唔記得
不過其實唔係好建議用食藥嚟減

肥到忍吾住試🤣🙂

對個心臟唔好啊

未夠兩星期瘦左四公斤 節食+藥

有無負作用

對我冇乜。

我想問下你本身幾重同埋幾高
同埋食完有咩影響
我飲酒飲到肥左 想試

近期好想食翻，雖然知副作用好多
但已好努力做運動都係減得好慢

有冇多d事例講下

西布曲明？